點解話啲女人做公厠？

明明公厠係人都入得
點解我唔入得

排隊

籌都無得拎

好心你管好你個三叔啦 又俾人打啦

錢

到你排果陣 咁岩咁個公廁暫停使用